曼城主席揭露點解唔簽山齊士

近日，曼城隊紀錄片《All or nothing》正在熱映，而在該紀錄片中，曼城主席也就球隊為何不簽入前阿仙奴球員山齊士作出回應，原因竟然只是單純覺得山齊士太貴了！

曼城主席穆波歷克表示：「事實上，哥迪奧拿非常欣賞山齊士，我們在2017年就想把他帶到曼城，但那時的形勢不太好。在一月我們又嘗試與山齊士進行接觸，但是超過4,000萬英鎊的轉會費，加上球員每週50萬英鎊的工資，這實在太貴了！沒有其他原因，就是因為這個，我們沒有簽山齊士···」

最終的結果是，山齊士選擇加盟曼城的同城死敵曼聯，在19場比賽中攻入3球。

貴囉ON9

真係500k

我地曼城小本經營，量入為出

班狗話冇500k咁多啊

居然仲有人信....

仲有人信.........

我地最聯有錢 垃圾曼城唔恨得咁多

最終的結果是，山齊士選擇加盟曼城的同城死敵曼聯，在19場比賽中攻入3球。

露點 山齊士 gay

你咪話呀破咗好多記錄架

摩連奴冇串錯哥狗 曼城冇本事買山神

真係要500k
死曼狗有咩要講？

全能到仆街

踢曼城先要500k
山神踢曼聯收友情價200k架咋

酸

鏝簽咪500k囉
我地獌簽50k渣

牙朗筆錢都未用

點解咁多人覺得會係600k, 明明350k

比唔起錢買係到酸
用開屌米係到厭iphone貴

人地洗唔洗酸你隻二弟呀

好酸

露點

竟然仲有人信

黎到曼城可能唔同講法既

iPhone

神魔未合一姐

500k好抵喎 咁全能彈個鋼琴嘆個氣都值300k啦

越全能就越貴
全能到仆街自然會貴到仆街

曼城主席露點

反勝曼城果陣係抵

利狗明顯酸到仆街

有冇手足走去睇條片 有冇呆左

又老又貴嘅垃圾

露點要 bam

碧咸雲佬個筆

係勁既CARRY左智利入世界杯啦

全能到xx

全撚到仆街

真心佢去曼城跟返哥狗話唔定大爆發

笑到PK

紀錄片我睇咗頭4集，timeline應該過咗冬季轉會
主席冇咁講過咁多野
佢係話已經盡曬力想簽山齊士
但係最後結果唔係自己可以控制
你可以引申係因為錢既問題傾唔掂
但係幾多轉會費幾錢人工呢啲係冇提到

獌狗

人地山齊士為左拎多d冠軍先去最聯呀

山神連打風都有埋咁全能
點會唔值

sterling >>>>>>> 山狗

全能到仆街值咁貴

爺爺旦求打個和咋

收皮啦 贏撚到咩

神魔合一

樓主係咪想串我地曼聯

19(3)

Mk竟然價值40m

太全能，其他球員會自卑 影響軍心

已經轉型做防中，入波少好合理

解釋咁多做乜
兩個字 廢囉

吹得就吹，個Chairman剩係話:

"The situation changed for us from how we looked at it in the summer and how we looked at it in the winter. And the reality is the economics simply didn’t work any more.”

全隊都要防守

攻得守得
全能到仆街

dklm 連主席都以為山齊士500k一個禮拜

我地曼迷知內幕真係笑而不語

on9仲有人信50萬鎊週薪

£391,000 週薪 + £75,000 出場費 吹到50萬週薪

40萬囉好未 好撚抵喎

咪係，鏝高層咁都唔識計